香港人咁勁有冇得諗先？

如果過左呢個武漢肺炎 可以推動下本土生產 就唔洗係其他地方搶野 唔洗靠正苦 又可以黃色經濟圈
香港人咁勁有冇得諗先？

一味小手作性質係唔夠

唔靠中國就要本土自己生產

今次比中立同淺黃明白黃色經濟圈有幾重要!!!